請大家放鬆，並冷靜一下

我地面對緊既
唔係「普通襲擊」
係未有人死亡既「恐襲」

目的係為左散佈恐懼
做成全城驚嚇狀態

恐怖份子就係要你怕佢
你怕
佢就會上
你唔怕
維持正常生活
咁恐襲就無左意義

其實香港人係嚇大既
唔洗怕佢地
依家反而要正常生活

如果話示威之後元朗會打人
就一大班成車都在元朗落車
咁樣先係最正確

請大家記住
你一縮佢就谷
你一谷佢就縮

今日在屯市行左成個鍾
咩事都無

Push

大家記住唔好自亂陣腳

我地對手已經唔再係防守型
改為散佈恐懼型

呢個係一件好事
因為好明顯已經代表到
佢地要用佢地唔可能控制得到既力量去試圖解決呢次大戰

而我地好明顯睇到
市民隻眼係好雪亮

而更重要係
「我地唔可以輸，亦輸唔起」

大家記住
冷靜面對謠言

推